1. Папка /controllers основной контроллер
2. Папка /data. В ней база SQlite + файлы для импорта
3. Папка /migrations добавлена миграция
4. Папка /models модели AR и модели форм
4. Папка /repositories репозитории
5. Папка /services сервисы, непосредственно сам парсер данных

Все остальные папки/файлы это коробочные решения фреймворка